其實蘇志威係幾時發左達？

條撚樣靠草蜢份工可以又開西裝鋪又養馬

睇返另外果兩件梅到呢

有無人解開呢個迷底

老婆旺夫

佢地當紅個陣搵埋唔少，剩到既應該生救無憂

中左六合彩定3T ?

識儲蓄？

睇返另外果兩件

另外兩件都唔係窮啦

安怡奶粉 活力鐵三角

當年搵到錢既明星都買定幾層樓

唔會窮得去邊

起碼有錢過9成連登仔啦

佢開咗幾間跳舞學校

蔡一威

佢以前拍好多戲咩job都接

另外個兩件中期有一排好梅

跳老舞？

名人效應

蘇威先係3個入面瓣數最多嗰個喎
唔講佢自己生意, 剩係歌影視佢都已經玩齊

成日登台

一威係老豆老母最愛，遺產分得最多

歌我知，影在那？視在那

居然有人會話老蜢又窮又梅

點解你會覺得果兩兄弟霉？
同埋小朋友你會唔會太睇小草蜢

幾廿層樓係手
收租都收到手軟

一出道唱歌有梅姐射住
90年代大把B級片俾佢做下閒角
之後入無線拍劇又時不時擔正
副業有舞蹈學校同禮服店
話佢係草蜢入面最掂嗰個都唔過份

有名你叫蘇老闆

唔係講玩架

另外果2兄弟, 細佬住貝沙灣, 大佬就唔知

不過都唔會窮啦